藍絲廢老通常點解釋美國毒害支那國

最常聽到都係美國唔抵得支那強大 唔抵得支那人有錢

支那實力好撚威脅美國
美帝敵人第一名

支那人人均收入世界排85 好撚羨慕

事實人民幣的確好吸引 歐豬爭住奶

美帝亡我之心不死

因為美國成日恰中東國家，所以美國都會恰中國。
呢個邏輯成日聽

大家會唔會比siu生d片藍絲廢老睇下

美軍入支那播毒